數碼人民幣 變現代金圓券 黃世澤幾分鐘

數碼人民幣 變現代金圓券
黃世澤幾分鐘
#評論 20201029

martin oei
87.6K subscribers

#數碼人民幣 #區塊鏈 #金圓券
00:00 數碼人民幣 變現代金圓券
00:52 數碼人民幣根本唔係Blockchain，所以一定一街偽鈔
01:52 貨幣永遠要面對仿造嘅問題
05:55 Blockchain要解決嘅問題
11:48 投資中國完全無理由
16:00 中國外匯何來

#習近平 #外匯 #中國人民銀行 #通脹 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

支那永遠都係一個笑話